mavic pro 交換spark 玩

有冇清想交換
spark 起機好似幾易

有無咁着數啊
你部mavic 有暗病啊？

我估佢係想一齊玩, 交換試飛吓

交換玩下姐
放心 覺得有暗病可以用左個care 佢
我仲有2次quota

交換玩定交換